# Пицаядене

Ани и Пепи седят в пицарията на майка си и играят на следната игра:  

Първоначално Ани взима една ненарязана пица, нарязва я на **B** парчета и изяжда **A** от тях.  
След това Пепи взима друга ненарязана пица и я нарязва на **Y** парчета.  
За да спечели, Пепи трябва да изяде възможно най-много от тези **Y** парчета, но така, че накрая да е изял по-малко пица от Ани.

Напишете програма, която по дадени **A**, **B** и **Y**, намира колко парчета трябва да изяде Пепи от неговата пица, така че да победи.

# Ограничения
В половината от тестовете:  
`1` ≤ **A** ≤ **B** ≤ `1000`  
`1` ≤ **Y** ≤ `1000`  
  
Във всички тестове:  
`1` ≤ **A** ≤ **B** ≤ `1 000 000 000`   
`1` ≤ **Y** ≤ `1 000 000 000`  

--------
# Пример

## Вход
```
2 4 3
```
## Изход
```
1
```
## Пояснение
Ани е изяла две от четирите парчета, които е нарязала - половин пица. Пепи реже неговата пица на три парчета.  
Ако изяде всичките - ще е изял цяла пица, което е повече от Ани.  
Ако изяде две от трите парчета, пак ще е изял повече пица.   
Ако изяде нула или едно от трите, ще е изял по-малко от Ани, така че отговорът е едно.

## Вход
```
5 7 5
```
## Изход
```
3
```